基沙文呢球算唔算致敬隊友美斯

向牙朗致敬

仲有球小禁區邊都射上看台

邊球?

0:56

搵場西甲同美洲盃決賽比?

咁睇得起阿朗

西甲不嬲高水平過歐聯 點解唔比得?

唔太似

究竟係食錯乜嘢先回講西甲高水平過歐聯

都係跟花迷學野姐

西甲係國家聯賽
歐聯係跨國比賽
要鳩up類比都搵返國家聯賽比啦
你弱智？

搞到法國盤全格變半格，屌佢老母

曾經有年 歐聯歐國都係世三level
去左疤之後雪壞左 又成日打嘴炮串柒柒

本身見美斯走，先話今季留隊

完全一模一樣

仆街原來尋晚有12m?

仆街我個高水全格就係因為呢條撚樣收得半格

又係佢
佢12碼有冇一次係入㗎

國家隊3連炒，致敬美斯

外圍佬急電基沙文炒高

世界盃冠軍皇牌